612徐如林，721不動如山，831侵略如火

香港警甴

成班垃圾

逃跑如風
犯案如林
濫暴如火
罪證如山

希望大家可以支持下黃色YouTuber

孫子都被你KO了

幫你pin

黑警唔知頭唔知路就貼個風林火山上去

71 疾如風 (立法會冇咗影)

PUSH!!!!

好文采

pish

完美反應社會

正 貼堂

從來無徐如林，

612 疾如風
721 不動如山
831 侵略如火